[彩虹戰衣] 2019年場地單車世界錦標賽及6日賽香港站 27/2-11/3 🌈

2019年場地單車世界錦標賽
日期：27/2-3/3
地點：普魯斯科夫（Pruszków）, 波蘭

李慧詩過去奪得5面世錦賽獎牌，其中2013年白俄羅斯一屆，她奪得非奧運項目的500米計時賽冠軍，取得第一件「彩虹戰衣」。今季她在世界盃6站中奪去4站爭先賽及2站競輪賽冠軍；Sarah世錦賽將出戰周三的團體爭先賽、周四及周五的個人爭先賽、周六的500米計時賽以及周日的競輪賽。

香港單車隊共派出4男6女包括雅加達亞運男子麥迪遜賽金牌組合張敬樂、梁峻榮參加。

除了李慧詩，香港過往出過三個世界冠軍，包括07年黃金寶、11年郭灝霆、12年梁峻榮（世青）。

[size=4]Youtube每晚直播時間
28/2（四） 01:00開始
1/3-2/3（五至六）01:30開始
3/3（日）00:00及9pm開始[size=4]